<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<Root>
	<public>
		<marathon-tmpl_page_step.html>
			<EmptyData>Вернись к предыдущим шагам и измени свой выбор.</EmptyData>
			
			<ProfessionEmpty>К сожалению, нет профессий, которые бы включали в себя выбранные интересы и сферы деятельности.</ProfessionEmpty>
		</marathon-tmpl_page_step.html>
		<marathon-tmpl_page_info.html>
			<Industry>Теперь пора обустроить свой личный кабинет, в котором будет происходить сложная, но безумно интересная работа! Предлагаем тебе указать сферы деятельности, которые тебя интересуют, чтобы потом – в конце марафона – ты мог сравнить свои результаты до и после. Если ты еще точно не знаешь, что тебе действительно нравится, воспользуйся методом «от противного»: последовательно вычеркивай сферы, которые тебе наименее интересны.</Industry>
			<Region>Вероятно, что ты хотя бы примерно понимаешь, в каких городах тебе хотелось бы учиться. После выбора региона, ты увидишь только те вузы, которые есть в этих регионах. Сделать выбор среди этого перечня будет гораздо легче.</Region>
			<University></University>
			<Subject>Определи, какие предметы ты планируешь сдавать на ЕГЭ. Выбор экзаменов – принципиально важная часть самоопределения. Поступить на желаемую программу можно только по результатам ЕГЭ, сдать экзамены в вузе вместо ЕГЭ могут только выпускники колледжей и иностранные граждане. Также обрати внимание, что базовая математика нужна только для аттестата в школе и не может быть использована при поступлении в университет.</Subject>
			<Welcome>
				Мы начинаем интересный путь к определению своего призвания и выбору вуза. Тебя ждет много интересных заданий, какие-то покажутся простыми, какие-то заставят поломать голову. Знай, мы верим в тебя и точно знаем, что ты сможешь дойти до конца!

				Марафон состоит из 6 этапов, в каждом 3-4 небольших задания. Выполнив минимальных объем заданий на первом этапе, ты откроешь доступ ко второму, и так далее. На финише ты получишь полноценную карту Марафона с результатами каждого этапа профориентации, а самые старательные получат Свидетельство об окончании нашего курса. Дерзай!
			</Welcome>
		</marathon-tmpl_page_info.html>
	</public>
</Root>